政府帶頭搞文革

又要批人做反動份子了

等睇香港重現光景

次次都共產黨帶頭架啦
尊重國歌不過批鬥死田漢

準備上樓了

鬥死果兩個學生先啦

我最期待……

大字報
遲啲個兩個學生應該都會係咁

人民鬥人民